點解我咁靚仔， 都仲係A0?

周街都醜男配靚女？

自問自己。。。 咳咳。。 都普通樣咳咳 ..

俊？

邊忽俊

負皮肯定妒忌我

會唔會係樓主對性別嘅要求太高呢？

寧濫勿缺o麻

你衰在太有自信

肥絲大隻都係閪 你可以考慮下

吃不消

不如post自己相上嚟幫你望下眼

唔啦 廢時你地自卑啦

不如你玩下交友apps

因為你冇頭髮

即係乜apps?

有玩，出過去食飯

點解我咁靚仔
都要甩頭髮

下文?

哩個我麻麻地ok 佢，所以當fd whatsapp 下算

因為你有精神病

你個名